泛民左膠好介紹，港島區真係好伏！

咁又俾我批中！

收皮啦。 分咩L 野化。
出去開花啦你7 頭

收嗲喇，以為自己先知咩

樓主小心被熱狗

泛民左膠乃最大敵人 真係死全家都唔夠

分唔出個班係弱智定popo
不停開post 叫人集中港島或者先集結後散開
由而家開始，所有人再叫人集中同一個地方示威都係鬼

泛民左膠唔叫班手足去港島乖乖地交數俾黑警邊有光環拎？邊有飛機文宣？

又想封島大圍捕，好彩各區手足做到野，分散狗力

收檔啦p牌風向狗，踢撚爆港島撚詭計老羞成怒？

以後一定各區開花

被熱狗正喎，我平日都做唔到

拉

屌你老母
遍地開花啊
乜9叫港島係伏

分化撚就收皮喇
而家要做嘅係對準政權
你要分化就縮返你老母個閪分